馬賽重提不雅照遭TVB封殺 慶幸北上不再被嗌「大陸妹」

馬賽自去年1月與圈外內地男友結婚，同年6月在美國誕下女兒Camellia，專心相夫教女外，不時會拍片放上社交網分享生活點滴。日前馬賽拍片上載微博，重提自己過去「黑歷史」，重話回看自己過去的報導覺得好欷歔，又表示慶幸北上發展後唔使再被叫「大陸妹」。

馬賽自2008年參選港姐奪得季軍後入行，但2014年捲入不雅照風波，形象插水，遭TVB雪藏，最終返回內地發展。日前馬賽拍片上載微博，講述當年為何要返內地發展，重提自己過去「黑歷史」，她在片中說：

「是不是在香港被封殺了？為什麼回來內地離開TVB了？我在香港究竟是發生了什麼？為什麼會有以前很多關於我的亂七八糟的新聞？因為我在2016年就回到內地發展，我在香港發展這個人生的旅程已經告一段落，所以我現在不怎麼說起⋯⋯」

她又說，「我看到有些朋友提起以前發生的事，其實有時候看報道，我都覺得，哎，真的好唏噓呀。我覺得那個人（當年的自己）好像跟我自己都沒有太大關係。所以其實我自己的故事，應該我自己最有發言權吧。好慶幸然後我也回到了內地，我也不再懼怕香港媒體的眼光，覺得我是一個『大陸妹』，反正就是可以挺自由的做回自己吧。」

33歲馬賽去年1月喺個人社交網宣布已婚，同時晒出幾張張同老公嘅甜蜜合照，令老公個樣曝光！據知馬賽丈夫為內地富二代，家底豐厚，所以馬賽婚後過着少奶奶生活，相當幸福！

所以佢講咁大輪野個重點係乜

馬賽對波圖

好慶幸然後我也回到了內地，我也不再懼怕香港媒體的眼光，覺得我是一個『大陸妹』，反正就是可以挺自由的做回自己吧。」

執過曬個樣

在美國誕下女兒

好正,想hi

個殺字都唔比出

真係唔明點解佢地成日用個字母就代替咗個字 乜而家殘體殘到咁

重點：香港人叫我大陸妹 所以我去中國等人叫我香港人

我諗如果佢冇喺香港撈過吓，又比人爆咗拍淫照比cctvb封殺
喺支國都唔會有咩市場

講咁多年都無人send過段跳舞片出黎

永遠只有圖

布布～

下 點會啊 個陣度度都有

做雞做到賴閪嘅臭閪
支那婆做乜要去美國生仔

唔返馬賽返大陸咁on9

唔差在去埋波圖